[HaiYa!!!] Cobra Kai Season 3

已經出咗喇！！！

好睇

每集半個鐘啱啱好

推

今季成個過渡季咁

可能因為連續拍兩個season

屌踢波個個變比比同迪莊

第二季嘅rob garrison係假戲真做？

拍嗰陣已經有其他病但唔係cancer, 拍完入廠過一兩個月就死埋

煲完S3
Tori正過Sam好撚多

Sam好肥

但tori個臉型有啲怪

2個都好肥

好睇到流眼淚

讚下先：
冲繩開信 消費宮城老師情懷 句句夭心
Johnny Miguel 兩師徒有代溝搞笑位 不錯
Ali 夢想回歸 開心笑開心玩 回憶滿分
Kreese POW血淚 戰後創傷 背景入形入格
Amanda 表現有驚喜 定位唔再左膠 設計有突破

劇本寫得非常好 節奏明快
同意樓上明顯第三季係過渡戲
鋪墊第四季擂臺決戰埋尾 千祈唔好再拖要大結局

年輕主演評價：
miguel 前段肥可以接受 康復後仍然肥到開巷 演戲最忌閉眼 神情疲憊 有氣無力 何況係功夫小子
robbie 演技無問題 可惜角色發展受到局限 被迫入kreese坑 唔駛讀書揾食净瞓道場打功夫？睇怕第四季又做miguel神枱階
sam 正如樓上所講 肥腫難分 對比當年ali 姿態高下立見 衣著打扮 功夫功架仲需要好好調整
tori 都肥左 不過胸部更猛 演技問題不大 可惜同樣受劇本限制 搞到動不動發老脾 偏激 睇怕第四季又做sam神枱階

彈佢老母：
頭一兩集最難以接受係 Cobra Kai 竟然可以明目將膽照常營業
岩岩先學校群毆 cobra小朋友全部無家長既？
Zabka 同 Macchio 演技竟然稍有褪色 表現不夠細緻
鏡頭把握未有彌補演員演技失色之處 反而仲放大左 導演扣分
最後又係一shot大亂鬥但係比唔上第二季 不如好好地專心拍 bitch fight

總結：
已經非常好睇 收貨
萬衆期待大結局

下顎斜斜地左右唔對稱
其餘ok

法官大人我唔想浪費時間同堂費

彈嗰度全部focus哂Robby踢Meguel落樓
同Tory持武器傷Sam先齊齊踢出校
Sam個兒時fd要離校，父母覺得樣衰到要搬離All Valley
LaRusso因為Scandal爭d無埋dealership

合理啦，唔通全部踢出校收生不足之後殺校咩學校都要營運架嘛

同埋因為化大咗Miyagi Do既Robby踢人令Cobra Kai轉變為受害者，Kreese因為Military honour攞哂光環，睇下個hearing佢都無俾judge屌就知咩事

第三季咁寫返個背景故事俾返Krese個角色真係唔錯。

你誤會左

我係講緊cobra kai 不應安排照常營業
唔係指間高中

Kreese接手cobra kai 同退伍軍人身份喺第三季開端並唔係廣爲人知既事
街坊只係知道中學生齊打交
家長點可能繼續俾小朋友交學費打功夫
大可以安排Kreese 由道場暗角(接第二季)上課 然後透過招生 搞手段正當化cobra kai 慢慢發展為擺明車馬

reddit 仲有一樣屌得岩
就係tory 前期寫到佢好凄慘 驚死入juvi 無得照顧老母
但係季尾竟然拖馬殺上‘情敵’ （唔覺得tori仲有爭奪miguel既心）屋企
唔駛交租唔係大曬
咁搞法寫到條女真係癡癡地

both, 我指cobrai kai同高中都可以

作為終極boss
交代清楚佢心路歷程
其實係有需要
如果唔係就純粹搞事廢老一件 唔夠立體
宜家寫到合情合理
第日要返轉頭
可能要佢死鬼女友同上級報夢至搞得掂

下集會出Terry silver

S4幾時有得睇

拍緊啩

聞到陣爛尾味